知道對佢有好感嘅女仔有男友,真係sad sad地

啱啱喺fb見到佢話同男友去睇戲,心裡up up地。。。。

so good

否則你唔使上連登啦

唉。。。。

考埋dse中文先再諗 ok ?

咩事

係咪得我要睇個標題幾次

對佢呢兩隻字同樓主一樣咁多鳩餘

好難表達嘛

唔好咁啦

唔係

樓主中幾？

25啦,仲中幾

放低一蚊係佢檯面啦

睇完個標題諗咗陣
你個對佢一開頭我仲心諗對佢有好感嘅女仔，咁個佢即係你男朋友啦，結果後面又「有男友」
結論：樓主唔係語癌就係gay